支持警察 你問我答

今晚有冇operation？

祝你百病纏身

唔方便講

借刀？

咁我係咪可以打你

支持警察
開槍自殺

劉sir都唔識?

可以

好打極有限

警犬等比777祭祀啦

支唔支持醫生，巴士司機，IT狗

劉sir 食左藥未?
阿黃sir賠返左架的士錢未

做返好人未？

點睇明日大嶼？

比人篤爆左未

我想做好人

咪住
你個名熟口熟面咁
係咪之前腹肌認自己fd嗰個基佬

麻麻地

我都想

不了

點睇謝振美

未

中哥我就識

ON9SIR係咪你隔離

下世小心啲啦，幫我問候下黃蛇

有心

無力

李醫生仲有冇做？點解你地唔去睇下？

森哥搵你

我係餓底

你係警察？邊個知啊？

家棟俾你殺之前有無講d咩

無間道未睇過？

勿起底

有咁嘅事！？

點解你地咁鐘意上天台傾計

是誰，在敲打我窗~

冇人知啊嗎

雖然明顯係膠po

都有啲真心膠

你點影的

10後？

ching 醒下la

邊個知啊

唔經唔覺都成廿年

吞槍未?

同當事人影既

係AU呀返屋企做功課啦

( Show Blocked User - 係男人就頂硬上 )

大家對唔住，我痴左線

咁似劉德華嘅

多謝

劉sir
上次琛哥俾人打到成頭血
同埋佢老友荷蘭叻 點睇

拉

只吊黑警 好警不吊～完

點解你學摩斯密碼學得咁快?

吞槍自殺

無人想架 okay?

你害死秋生都未同你計呀，仆街

好警定義？

點解你要殺死黎明

你係真唔係，劉sir都唔識

留返同個官講

識唔識鳩sir

係咪咁多人未睇過無間道

真心膠出沒注意！

jm9

比返個身份我 ok?

走呀 我叫你走呀

好警不長

有內鬼交易取消

記住用埋不推文

你好撚叻喎

劉Sir都唔識

食屎啦呀蛇

點解殺林家棟

劉sir 點睇黎明來到?

連登冇人睇過無間道？
明明係港產片五甲

賠返黃sir俾我

手天使事後有冇幫你地打丁扑野

幾似劉德華喎

假架，勁耐前見過呢張圖啦喎，update下啦

邊個知呀

好喔 同個官講囉

支持警察嚴正執法 犯咗法就要拉 拉曬啲黑警就是好警察

劉sir

你個名

劉sir 你係咪拆彈組架？

黑警死全家

幾時爆煲？

鐘唔鐘意華仔？

劉sir聽日去唔去尖沙咀？

你有得揀未？

似陳冠希多啲喎

張證係咪要續

Die

UI8783

支唔支持Ivan

831

劉蛇想知你點睇柒婆當你地係condom呀?

支持

屌你老母

咁即係要我死呀？

On9 p牌 返屋企含撚啦傻西黑警

黃Sir唔關佢事，係琛哥殺的

小心俾 mon po 狗捉你冒警

對唔住，我係差人

係對我地好有用既文宣！
入去click link 推tweet！！

字宙第一控kyrie irving撐香港抗爭者！！

鳩硬sir張相係點影的

用手機

無睇都估中相個位係邊個啦咁明顯
利申：無睇過